return {
    -- 复合节点
    IfElse = require "Common.behavior3.nodes.composites.ifelse",
    Parallel = require "Common.behavior3.nodes.composites.parallel",
    Selector = require "Common.behavior3.nodes.composites.selector",
    Sequence = require "Common.behavior3.nodes.composites.sequence",
    Tick = require "Runtime.B3Node.Composite.Tick",

    -- 装饰节点
    Not = require "Common.behavior3.nodes.decorators.not",
    AlwaysFail = require "Common.behavior3.nodes.decorators.always_fail",
    AlwaysSuccess = require "Common.behavior3.nodes.decorators.always_success",

    -- 条件节点
    Cmp = require "Common.behavior3.nodes.conditions.cmp",
    GetSensor = require "Runtime.B3Node.Conditions.GetSensor",
    GetSpawn = require "Runtime.B3Node.Conditions.GetSpawn",
    GetPatrol = require "Runtime.B3Node.Conditions.GetPatrol",
    GetWeight = require "Runtime.B3Node.Conditions.GetWeight",
    GetInteraction = require "Runtime.B3Node.Conditions.GetInteraction",
    GetVariable = require "Runtime.B3Node.Conditions.GetVariable",
    GetProperty = require "Runtime.B3Node.Conditions.GetProperty",
    ValidTarget = require "Runtime.B3Node.Conditions.ValidTarget",
    GetEnmity = require "Runtime.B3Node.Conditions.GetEnmity",
    GetRandom = require "Runtime.B3Node.Conditions.GetRandom",
    CmpConfig = require "Runtime.B3Node.Conditions.CmpConfig",
    ContainConfig = require "Runtime.B3Node.Conditions.ContainConfig",
    GetRandomSphere = require "Runtime.B3Node.Conditions.GetRandomSphere",
    CmpAnimation = require "Runtime.B3Node.Conditions.CmpAnimation",

    -- 行为节点
    Log = require "Common.behavior3.nodes.actions.log",
    Wait = require "Common.behavior3.nodes.actions.wait",
    RotateTowards = require "Runtime.B3Node.Actions.RotateTowards",
    MoveToLocation = require "Runtime.B3Node.Actions.MoveToLocation",
    Animation = require "Runtime.B3Node.Actions.Animation",
    SetVariable = require "Runtime.B3Node.Actions.SetVariable",
    SetProperty = require "Runtime.B3Node.Actions.SetProperty",
    ShowTip = require "Runtime.B3Node.Actions.ShowTip",
    ResetEnmity = require "Runtime.B3Node.Actions.ResetEnmity",
    OppositePosition = require "Runtime.B3Node.Actions.OppositePosition",
    MoveToPosition = require "Runtime.B3Node.Actions.MoveToPosition",
    StopMovement = require "Runtime.B3Node.Actions.StopMovement",
} 